## Изучение потенциальной компании работодателя

Источниками получения информации о компании:
- сайт компании
- собеседование с HR компании
- личный визит в офис компании наблюдение и беседа с сотрудников компании в неформальной форме.


1. Как одеваются сотрудники? Есть ли дресс-код?
- Ответ: Для IT отдела дресс код: форма одежды свободная - Casual
2. Что надеть в первый день, чтобы соответствовать культуре компании?
- Ответ: Джинсы, кроссовки, рубашка с длинными рукавами, без галстука.
3. Как ты узнаешь, во сколько приходить на стажировку и во сколько можно уходить?
- Ответ: Информация была дана в ходе собеседования. Получен рабочий график, с указанием времени труда, отдыха и обеденного перерыва.
4. Что еще тебе важно узнать про рабочее место и рабочее время?
- Ответ: 
- Где расположено мое рабочее место
- Кто мой руководитель
- Кто мой наставник / куратор
- Время начала / окончания работы, время обеденного перерыва.
- Можно ли приходить раньше рабочего времени и можно ли задерживаться после рабочего времени для завершения полученных заданий в срок.
- Наличие кухни. Можно ли обедать в офисе и где? Если нет то где обедают коллеги?
- Как получить доступы к базам данным и кто поможет настроить рабочее место.

## Список вопросов:
1. Какой проект сейчас ведет IT отдел и каковы его сроки?
2. Каковы мои обязанности и сроки выполнения заданий?
3. Какие дополнительные обязанности я должен выполнять?
4. Где парковать автомобиль?
5. Где можно обедать вне офиса? (кафе)
6. Как отмечают дни рождения сотрудников?
7. Как проставляются за знакомство?
8. Можно ли в будущем будет работать на удаленке?
9. Имеется ли компесация за топливо и абонемент в спортзал?
10. Имеется ли ДМС и если ли в нем стоматология?
